[光復香港]觀塘中秋放映會，今晚見！

觀塘中秋放映會

大家好

今晚10點到會同班朋友係觀塘D出口附近搞放映會，播2014年烏克蘭的抗爭記錄片 -Winter On Fire

唔知會唔會有機會同其他手足撞機，撞左就睇下附近搵個位再Set機擺。

大家唱完國歌同食完中秋飯可以過黎睇下！
到時見！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

自推

再推

但海濱公園唔係有活動咩

可以兜埋d經過嘅老中青
因為唔係個個去海濱嘛

加油

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可